【無圖】我好撚辛苦啊 搵人救下我

我屙屎屙咗成粒鐘屙到就死喇

Show Blocked User - 改名改到你搵唔到

我咁慘都要blocked

Lunch時間

連愛無愛

第一次就好笑